台灣6日0確診，佳仔肯去自首未?

佳仔走撚左好撚遠啦 仲留喺香港咩

28日先

台灣肯比佢入境先算啦

香港兩宗 影響心情不了

香港28日無+台灣28日無確診先考慮下

陳同佳靠自己本事返嚟香港，點解要自首啊屌你老母

😦😦😦

香港民主抗爭傷左佳佳既弱小心靈
要俾時間休養

28年先

下 咁你殺狗未

流浮山刀手到先定陳同佳自首先

新登記選民截止日期：2020年5月2日

圖片來源：#35432 速食保濟丸 @LIHKG

要打ff7唔得閒

人都死左咁耐
放過佳仔啦

而家去驚傳染到台灣呀

自咩首？情操高尚要比返個獎章比佢

肯定會俾

整個大紫荊再講自首啦

仲未打巴？

話時話佳仔而家住邊

出面成三十度 驚中暑 唔去住了

管浩鳴仲用緊
等下先

第三點要改改,話女死者當時播放與第三者情慾片段,行為火上加油